成日周不時都係咁 點解決？

成日無啦啦都係咁 搞到無啦啦打唔到機

儲錢換過部機

換過部啦
6500 780 hdd

唔用chrome 用新版edge

機冇事，係chrome垃圾

我估應該係chrome 個on9 software reporter tool事，跟上面條link做關咗佢就ok

close all chrome